【帶風向】與其派利是比保安，不如派比大廈清潔工

特登夜晚開po，以免影響行動po
盡忠職守既保安照派

• 清潔一向係低層職業，外判公司，人工福利都唔高
我覺得佢地先係真正撐起社會，如果唔係低學歷，試諗下佢地搞罷工會點？

• 年近歲晚，垃圾多到仆街，偏偏一直以黎香港人都係冇乜公德心。希望各位垃圾好好放入膠袋、包好、再放入垃圾桶，有時見到啲飯汁周圍滴，真係諗起都辛苦

• 而家風頭火勢，你班人除完啲口罩周圍dum，又唔用膠袋包好，搞到佢地打份工極高風險，係正常人既幾十倍，封返啲利是比佢地都好應該啦！

明明有啲職業做實事又冇人理，有啲職業無所事事就年年收利是收到手軟。

希望有人認同，唔好再益啲無所事事既保安

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推4/10

推 5/10

推 6/10

推 10/10

push

係外國清潔工 人工好高
係香港同中國人社會先睇唔起

無左人清潔2日
慘過去死

認同

不嬲有比開
封利是一定大封過比看更

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

推

支持

幫推

我不嬲都認為派比清潔工就夠，d保安9成藍畜，平時又onL99咁
高質素保安真係少之又少

認同！！

Push

不嬲清潔工都要派, 佢一黎收垃圾就即刻開門俾

派比清潔姐姐仲好